零本地確診 4宗輸入個案 衞生防護中心今日不召開記者會 !

今日新增4宗輸入確診個案，零本地確診，衞生防護中心今日不召開記者會。

琴日又話有十單初步

贏左了